{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013588",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002162625?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천 스토리숲 카라반&글램핑 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約のお知らせには、人数追加の際に予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えた場合は入室できず、払い戻しはできません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。 男女同室での宿泊と未成年者の予約は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室、退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。 魚や肉を焼く直火方式は許されず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は許可されておらず、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽や飲酒は控えなければならず、重複予約が発生することがあり、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 バーベキューを利用する場合、オーク薪とグリルセットが提供され、料金は20,000ウォンであり、追加薪は10,000ウォンです。 バーベキュー場は天候や季節などの理由で利用が制限される場合があります。 バーベキュー時に鍋を上げるべきではなく、そうすると追加料金が発生します。 屋外のぬるま湯プールは毎週金、土、日の週末のみ利用可能で、入室後から19:00までご利用いただけます。 大型プールではなく小型プールです。 プールをご利用の際は、客室タオルはご使用できず、別途タオルをご用意してください。 駐車できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数追加の場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、人数追加の際は予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超えた場合は入室できず、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊や未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊と未成年者の予約は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室、退室時間はそれぞれ15:00と11:00です。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "個人的な炊事道具の持ち込みはできますか？",
            "answer": "個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は許可されておらず、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽や飲酒は禁止ですか？",
            "answer": "無分別な娯楽や飲酒は控えなければならず、重複予約が発生することがあり、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用する場合、料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューを利用する場合、オーク薪とグリルセットが提供され、料金は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "追加薪の料金はいくらですか？",
            "answer": "追加薪の料金は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場はいつ利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場は天候や季節などの理由で利用が制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー時に鍋を使用してもいいですか？",
            "answer": "バーベキュー時に鍋を使用することは許可されず、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "屋外のぬるま湯プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "屋外のぬるま湯プールは毎週金、土、日の週末のみ利用可能で、入室後から19:00までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "プールは大型ですか？",
            "answer": "プールは大型ではなく、小型のプールです。"
        },
        {
            "question": "プール利用時にタオルは提供されますか？",
            "answer": "プールをご利用の際は、客室タオルはご使用できず、別途タオルをご用意してください。"
        },
        {
            "question": "駐車できますか？",
            "answer": "はい、駐車できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 489,
        "QA": 737
    }
}